var representatives = [{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217216.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"state":"Guanajuato","name":"Garza Moreno Mar\u00eda Esther"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216794.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"state":"M\u00e9xico","name":"Calder\u00f3n Ram\u00edrez Leticia"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216897.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"state":"Distrito Federal","name":"Martel Cant\u00fa Laura Ximena"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216477.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"state":"Distrito Federal","name":"Amaya Reyes Mar\u00eda de Lourdes"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217386.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"state":"Tlaxcala","name":"Romero Sevilla Leonor"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216334.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"state":"Veracruz","name":"S\u00e1nchez Cruz Leopoldo"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217092.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"state":"Sonora","name":"Pantoja Hern\u00e1ndez Leslie"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216031.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"state":"Jalisco","name":"Mendoza Curiel Mar\u00eda Leticia"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215626.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"state":"Chiapas","name":"G\u00f3mez G\u00f3mez Luis"},{"avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217392.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"state":"Distrito Federal","name":"Salda\u00f1a Hern\u00e1ndez Margarita"}]
